老老實實，星戰一號有支那演員已經令人無性趣看

好地地加埋條垃圾

點垃圾都好

人地一套片酬你成世人都搵唔到

九唔撚搭八人地搵幾多關觀眾鳩事,垃圾就係垃圾啦

係美國人

而家好多大片都塞個華人演員落去
吸錢嘛

之前睇唔知邊集xmen
見到范冰冰屌撚左出聲

真是整臭成套戲

Day of Future Past